{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 어우름스파펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性同士の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 すべてのお客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあってこれによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は使用できません。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行ってください。 そして、他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。 それぞれの客室には海の風景が鑑賞でき、個別バーベキューが利用できます。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、増員は5,000ウォンずつです。 メゾネットタイプは、幼児と一緒の際に注意してください。 無線インターネットも全客室で使用でき、無料映画(OTT)も提供されます。 客室はオーシャンビューを備えており、キッチンと屋外テラスもご利用いただけます。 ペンションは禁煙で、ペットは入場できません。 基本的な調味料は用意されており、非常薬もあります。 駐車も可能で、ファミリーと一緒にする海水浴場の近くに位置しています。 周辺の観光地やペンションで楽しめる様々な活動もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもあります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は、男女同室での宿泊は不可能であり、同性同士の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での料理は許可されていません。また、個人的に用意した炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ行ってください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には海の風景が鑑賞でき、個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンです。増員の場合は5,000ウォンずつ追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には注意点がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、幼児と一緒の際に特に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無線インターネットは全客室で使用できます。また、無料映画(OTT)も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙です。また、ペットの入場もできません。"
        },
        {
            "question": "基本的な調味料や非常薬はありますか？",
            "answer": "はい、基本的な調味料は用意されており、非常薬もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。また、ファミリーと一緒にする海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地やペンションで楽しめるアクティビティがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 756
    }
}